我屌晒你地老母！！！原來twitter 戰線真係無人

其實Minnesota 依件事同之前南亞人個件事係一模一樣，但係原來twitter 無人知。
請你加入twitter戰線，等更多外國人知道香港既事。全部大報章WSJ 同BBC個d個個都話trump唔理美國事反而去理香港既事，但原來好多人唔知香港發生咩事。

以前好多人係twitter 都係tweet番香港新聞，但人地唔search唔follow唔會睇到。今次其實係一個好好既機會等平時唔follow香港野既外國人知道香港發生緊咩事。

我屌晒你地老母快d大大力推twitter 戰線